HKBN 1000M/ 2000M求SALES

原本4月份到左期, HKBN間仆街公司幫我續左約. 但係我冇簽過任何野.
到8月應該已經夠120日, 有冇辦法當新客再JOIN 2000M新PLAN?

THANKS.

新客及轉台優惠 （HKT/網上行）
▶️寬頻及家居電話◀️
📣直接搵我報價🙂

Whatsapp 按👇🏻

Telergram按👉🏻

Icable 有線寬頻光纖入屋優惠

公屋居屋優惠
68蚊 200m
88蚊1000mx36光纖入屋
98蚊1000mx24
$109 1000m 光纖入屋加電視組合
$119 1000m 光纖入屋+電視組合+家居電話
睇盡有線獨家財經/新聞/健康/娛樂專題總共44個台

私人樓優惠
$88 200m 上網
$98 200m上網+ 家居電話
$98 1000m上網x36月
108 1000m上網x24月
$109 1000m 光纖入屋 +電視組合
$119 1000m 光纖入屋+電視組合+家居電話
$158 1000mb x2

特選私樓嘉熙68蚊1000m光纖上網
可選24 36 48個月
48個月送路由器
頻道包括新聞/體育/娛樂/兒童/外語/電影/紀實以及附加華娛組合共44個台
可以優惠價增加資訊娛樂/博彩組合以及體育組合包括歐聯德甲日超等賽事組合,詳情不能盡錄

中國移動手機上台轉台組合
$88 無限數據
2mb速度
108 21mb 5gb
送5000 my link積分
4.5g
6gb 108
8gb. 128
12gb 158
20gb 188
50gb. 298
轉台送25000mylink積分
新號5000
5g上網
30gb 198
100gb 298
200gb.398
300gb 498
轉台送30000mylink積分
新號送10000分

學生plan
有學生証張相即可
5gb 21mb速度 $78
10gb 21mb速度 $108
送10000mylink積分
4.5g
5gb $108
15gb $128
送25000 mylink積分
Mylink積分可以在mylink app中換領繳費卷繳付月費 5000分=$50 10000分=$100
請先報地址查覆蓋
新做無耐 有咩唔岩講到岩

新安裝 現有𝐍𝐨𝐰𝐓𝐕 客戶
網上行 轉台 客戶
📱9723 2794
快速聯繫

❌絕不hard sell ❌

HKT/網上行Netvigator
申請2x1000M送switch主機跟1隻指定遊戲(pokemon Let's go 連monster ball plus)仲送你1份迎新禮品
申請指定網上行計劃免費送NOW TV超過40個精彩頻道, 頻道內容已經包括Now新聞台同直播台
HKT網上行直屬員工

8月份(網上行/HKT)限時優惠
⚜指定公屋/居屋
💯獨享1000M光纖入屋計劃
✅合約期內豁免12個月費平均月費$105
⚠️豁免安裝費

⚜指定私人屋苑
🎭獨享1000M光纖入屋計劃
✅合約期內豁免12個月月費平均月費$138
⚠️豁免安裝費

💎近期迎新禮品包括
⚠️1. Origo纖幼旋風式吸塵機 VC-10
⚠️2. $100超市(百佳)現金劵
⚠️3. 10 CGA(Cyber Game Arena) game playing hours
⚠️4. Logitech Wireless combo MK270r
⚠️5. POUT NOSE1 空氣淨化器套裝
⚠️6. origo" 健康免油空氣炸鍋 AF-132*
⚠️7. $300 百佳現金券

新建公屋居屋/私人屋苑(有特別計劃)
歡迎各位巴絲搵我查詢🎗
Whatsapp:👇

Telegram:👇

* 優惠須受有關條款及細則約束*